[尋人] 係元朗唔見咗個智障朋友

岩岩直播見倒佢 有冇人知佢依加係邊？

哎呀 咁慘 一定要帶佢返庇護工場

今次真係影大頭啦

個鼻窿

希望集合各位巴絲力量揾得返佢

我怕大家睇唔清

係佢比較易認既特徵

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

貼街招可能會易搵好多 希望早啲搵到佢啦

懸紅